請私補 小三 上水 一星期五日 兩個鐘up

幫屋企人請私補

基本上係日日來，負責功課同追學習進度
120-150HKD/Hr，睇你咩Background
可小可罵家長唔會管, 成績有顯著提升會有Bonus

住北區/PDGE/教大優先

PM me Contact

教大優先

有咩問題
十個小學老師一半都教大

又唔諗吓咩人先要做小學老師

如果我話1成小學老師有料有heart都比多你

有成績邊個唔想讀MBBS
咁人地既Skills我又唔見得BEng BBA BSc 會識

BTW有冇人姐，要交差

教大做緊400一小時
你慢慢優先

難啲

住北區 有興趣
telegram: imkkcl

住上水 有意 tg: tg1212

咁高價

高價喎

TG :yuycy06 詳談